慢聯排得仲低過阿妓

咪一鳩樣
今鋪我撐我廠